# Задание 2 #

> написать скрипт который будет добавлять товар и его торговые предложения
> Задача должна быть реализована как отдельный скрипт с использованием Bitrix API

## Как пользоваться ##

Скопировать скрипт в Командную строку PHP и выполнить его.

Создастся товар со случайным количеством ТП в случайном инфоблоке имеющим торговые предложения.